【大圍撚請入】華輝呢間垃圾幾時可以收皮？

間嘢搬鋪上咗facebook group 大圍聯盟，講咗勁多感言，但啲comment一有批評，就串撚到仆街

你啲嘢難食都唔係第一日嘅事，覆人「華輝出名西你第一日知？」，做飲食難食無料到，都可以咁串，真係犀利

就駁而駁，營多幾錢個，你估超市無得賣？真係無人知？呢啲食水咁深又易整嘅嘢，都吹撚到好撚多嘢要做檢測，咪撚玩啦

而家新鋪係以前Onion Kitchen 個位，真係劣幣驅逐良幣

希望華輝快啲收皮！！！

屌你老母剩係識喺大圍聯盟圍爐

呢d 廢中唔識就唔好玩fb 啦
盞倒自己米...

佢喺fb好撚多打手

大圍手信佢係咪太睇得起自己

佢個手撕雞腸粉真係好撚垃圾

因為係佢地班友捧起間野

d人鐘意食垃圾冇得教

onion都唔係好食啦
又試過漏單

佢價錢同質素都叫成正比啦，點都好過華輝呢間閪嘢

成班打手圍爐，一開頭無乜人食，就係靠喺大圍聯盟入面宣傳

如果冇記錯開頭係班友交完狗想食野但係又真係冇野好食
去左幾次華輝之後係咁post, 又話組團又盛…
有冇打手我就唔清楚，可能真係純粹想食下野分享下，但係班友條味蕾就真係冇得救

呢間嘢新開張果陣見佢無人幫襯過一次
叫咗碗粉淡到乜咁
以為佢會好快執
點知比啲垃圾雜誌吹捧到咁多人排隊
快啲執柒咗佢啦

垃圾先幫襯

之前食魚蛋，無辣油或者特別嘅辣汁，得啲垃圾辣醬

食韭菜餃，就咁湪熟就算，Hea撚到仆街

之後食所謂招牌手撕雞腸粉，食咗一半就扔咗，永不錄用

住大圍 只係食過兩次
淨係想講一樣野
啱啱開個陣真係拍烏蠅
之後唔知點解幾間雜誌都有佢專訪
然後變咗每次行過都有人龍

人哋堅稱無賣廣告，一間拍烏蠅嘅店鋪，無啦啦有人訪問？

以為你講緊深水埗華輝

本身住大圍 一次都冇食過 見到都唔想食

係都食龍津啦

屌你老母 淥個營多要20分鐘 啲雞又鞋 會睇新假期嘅人先會食

根本大圍冇野食 放假落街諗極都唔知食乜

40蚊個閪麵雞碎咁多肉

餐廳量就多 平均質素低

屌

我住大圍二十年

有邊間好食?

粵軒依家點心幾好

晚市垃圾

你唔介意一百蚊個燒味飯可以食馬會隔離嗰間
田心嗰邊有間賣begal都ok

唔好食又好似華輝咁撚柒串，好似少啲

華輝率眾妖害人

你想維生就康和新大利漢年

串過馬撚

點解我要嚟試工，大佬我做客咋喎
做埋你個位我自己開檔啦

手c雞腸粉

人哋善意批評都可以覆得咁串

仲要奉旨有同理心體諒佢？同佢有親咩屌

次次裝入去都見班撚樣擺撚到明慢慢做

之前見過啲鋪都串得make sense啲

金城唔差

大師傅食粥都ok

Thanks

屌佢之前又話就黎執就黎執
大話撚

哦，真係大圍手c雞腸粉
之前同老婆返大圍探老母,佢又上網睇到呢間嘢

食過一次 唔 好 食
利申 區外人 專登走去哂我時間

食過一次之後永無下次
雞又唔係特別滑，腸粉又唔好食又無味
真心唔明點解咁多人會買，手撕雞自己整仲滑過佢呀屌

人情味？
唔好玩啦
你開左幾多年呀，人情味

講人情味我懷念食神好過啦

你講起就想試返食神d劣食

華輝？垃圾黎架喎

屌佢收皮啦 試過同後面叫同一款野食我仲耐過佢

人又西 野食又唔係好味
支持佢收皮

細個天天樂打機

你有同理心？

垃圾食物

真

慘，畀鳩假期呃？

佢d勁肥燒鴨飯先正
不過中學新陳代謝快先好食
唔係實變肥仔

呢間野好撚難食
點解咁多人會排
個手撕雞腸粉 屌你 好撚難食

我個次聽到好多人讚
買返去畀我老豆食
我老豆講咗句
我失手整嘅手撕雞都滑過佢

同個friend入過大圍食一次
本身望到條隊好長想走
但係佢堅持要試
結果等十幾張等撚咗半個鐘先有
等得耐都算
屌你老母仲難撚食到飛起
仲慘過食兩嚿屎
快撚啲執咗佢啦

屌你 發夢食撚到入院呀 屙撚到我

佢而家啲雞真係好撚難食

未食過
但咁閪串一定唔會幫襯

華輝？M記算啦

大圍腸粉點都係坤記先啦
幾時到呢間垃圾

係咪前排就執, 之後俾飲食男女吹奏果間?

我都燒唔少錢係天天樂 但佢無左第一代馬機之後我就無去啦
可以見過巴打你

中呀，不過係搬鋪

住大圍既根本唔會食佢
係要食腸粉 我真係寧願行入少少食坤記

今日見佢結業第一次去試下
買左個手撕雞腸粉食 一食落口
真係狗也不屌 唔明點解咁多廣告吹奏
好老實講大陸啲櫃桶腸粉都屌打佢啦

一樣係垃圾

我street fighter I

畀得起錢就有廣告

咁撚垃圾，憑乜咁閪串，不過佢無料又要咁串，少有！

手撕雞腸粉好食喎 小辣多醬走豉油
但係員工真係好西 同埋要等好耐...

岩岩係大圍聯盟爬完post
條友真係忽上腦 你自己做飲食業
食客有批評就正常事黎 唔接受就唔好開鋪啦
郁啲就叫人落去佢鋪頭到試做一工睇下會唔會西面
你做得呢份工就預左架啦 咁都好反駁人地
又唔見有人話老麥大家樂個啲姐姐

大圍撚表示狗也不屌

你老豆識食

食開味精粥咪會覺得好食囉
以前細個食炸两個個先好食

間嘢有老鼠 而且手撕雞腸粉就係 腸粉還腸粉 雞還雞 完全冇特別

佢唔係咁撚串，我都唔會想開po屌柒佢

食神幾撚多年前

以前未登報啲半份全份真係有心整嘅
出埋啲垃圾腸粉之後就不了

其實佢個麻辣整得唔錯我覺得

我識人做marketing, 識吓d Celebrity
吹到高一高,返大陸,十三億人

真係一人一蚊都x死你

下? 果陣話就執, 又吹咩小店要被抹殺, 我女朋友先話不如去試下架喎
ANYWAY, 睇飲食男女伏過幾次, 只要佢吹奏既就絕對唔會去

每次行過都有人，貴到喊冇食，原來仲要好難食

垃圾新假期

Plant 咗粒seed喺港女到

吹得太勁
食過一次，唔會再想食
D 腸粉太淋d 雞又唔係特別好味，果陣買好似$28 ?
唔知而家幾錢...

好多大圍撚
食屎都唔食佢

今日最後一日，跟住轉地址繼續營業
都唔知d人排乜尻。香港人真係乜都排一餐。

要食雞我去對面食漢年雞飯唔好?

一般質素講到美食咁款

新開嗰陣真係幾好食
個芝麻醬係香好多
有廣告多人買之後個芝麻醬/腸粉都唔同咗
錢就有加量就減
又吸引咗好多堆蝗阻撚住晒
放工想買吓野食都好似去咗水貨區咁

廣告之後，我試佢個手撕雞腸粉，個芝麻醬好撚難食

住得大圍d人

巴打咩年紀到？
我十年前都成日落天天樂玩馬機，去奧運打高達
我而家3張野，如果成日落一定有見過

係呀
佢個食住自磨芝麻醬個工具變咗做儲物兜好耐啦
搬咗仲好條路都闊啲

自己比人加租 怪就怪自冇料到
人地冇理由去對你好
佢就公開晒業主 又鬧業主咁樣
好刻突
租唔起咪走囉咁簡單

都唔係好耐ja
之前我係舊登開過大圍飲食post
同班大圍巴打專登一齊打完機去食

大圍夜晚12點後仲有咩好食？

07/08年係天天樂打馬機 仲有部馬嬲仔老虎機 到後期少少有部joker推銀機 基本上個個星期都去咁制 有玩第一代馬機一定識

大圍同沙田圍好多圍圈友互相吹捧，俾錢搵打手搵雜誌做訪問黎推，都唔係第一日嘅事

係咪得我以為係鴨寮街

咪就係 加你租 你租就租唔租就走
拉條banner大大隻字寫無良業主
客人有批評就死駁爛駁
由此可見佢人品修養 佢自己咪一樣加價

咪係
呢啲人只係成日將自己代入做悲慘角色
好噁心

大圍撚表示凌晨會食 凌晨大圍乜撚都冇
同埋其實唔差叫個例牌先42蚊

做生意賣廣告都天公地道
打開門口做生意唔係逼人食都冇野好屌
不過有人為左做生意夾埋自己d 朋友，打手係度玩抺黑
係大圍人都知某小店門口長期都放左d 紙箱係度
俾食環捉阻街就話咁岩送貨黎未處理
連埋d 傳媒屈鳩食環，警察亂執法
之後人地怕左佢，佢d 野咪照樣幾年都係放係出面
另外同埋係人都知大圍聯盟入面多打手
為左某店不斷抺黑大圍其他食店
洽鳩d 人地唔撚識反擊網上言論
開間鋪頭仔都要做到咁，真係好撚鳩

情誼你老味咩？
開咗幾多年呀？

百寶雞果啲開咗廿年以上就真係有情誼喇

呢個真，大圍大撚把老街坊鋪，幾撚時輪到佢
金城，漢年，大圍小食，蔡林記，美源，大利x3,康和

之前有fd同我講呢間嘢好食，我話下好食咩，咪普普通通之後上網見到d人吹奏，仲懷疑係咪自己唔識食

30蚊買兜兩樣完全唔夾嘅野黎食
雞還雞 腸粉還腸粉 完全唔知做乜鳩

油站/老麥

聽講佢個手撕雞腸粉好出名，咁岩做野經過買黎試試，屌佢咸撚到仆街，第2次再去睇睇原來佢個手撕雞飯先係招牌菜，食左一半難食到頂唔順扔撚左

以前仲有間夜茶

蔡林真係好味！！！

有冇人記得小蜂蜜（好似係依個名）

lm

下 佢之前抹黑邊間食店？
好衰wo咁真係

咖哩店都執咗

大圍小食隔離嘛

大圍小食隔離囉

香茅豬扒

都有15年

同大圍聯盟啲打手咪有情誼

行入少少油站嗰邊 有燒烤食 味道都唔錯

樓主咁你又幾撚時收皮呀 屌你老母

大圍聯盟入面根本就成班小圈子
有一排勁多post係咁出話大圍手撕雞好食呀又點點點呀咁
出post講呢間垃圾就like 出post講其他鋪頭就話唔可以係度賣廣告delpost
個管理員同佢係fd黎大家自己諗啦

有心，希望可以同華輝鬥長命

漢年真係垃圾 濕炒飯 又多蟲

派埋打手黎連登？？

其實真係唔知食咩冇得揀先會食佢 佢重要開到好夜
如果唔係都唔會揀佢

華輝真心無咩特別，喺上完報比人吹噓到上咗神枱

和申 大圍人

利申

成日話人閪，比少少錢當自己大爺，將心比心啦！

早餐美源都ok

依間垃圾食鳩完一次之後永久blacklist但又好撚多on9 keep住食

屌佢個魚蛋依家係垃圾
初初果陣食我記得有特別辣汁

小弟因為經常收夜所以凌晨肚餓都係過去食 慢慢做左熟客
夜晚員工係開鋪既果家人 但有時佢地好似黑口黑面我又覺得情有可原 因為佢地由晚市做到凌晨4 5 點 後生既都會唔夠精神 何況成班五六十歲 當然態度呢樣野我就唔多評論因為何人經歷唔同
至於佢中鬧業主既原因（店主所講）店主有做三行 係早幾個月業主搵店主翻新鋪位喉管 店主認為同業主都合作一段時間 亦諗住長期租落去所以免費幫業主裝修 結果業主突然唔再租比佢地 咁真定假我唔敢去講 我都只係轉述

身為00後
梗係食哩啲啦
重食咩漢年呀，林苑哩啲廢老店咩

老老柒柒，華輝出現之時係大圍飲食衰落既開始
之後越嚟越多類似柒柒地既小食舖出現
乜鳩海南雞飯卷，長洲芒果糯米糍
點睇都似係唔係做開飲食求鳩其一堆醬撈出嚟既所謂美食
好鳩心啦

真心垃圾
重點真係明明我排隊先
佢畀其他人先

岩呀 唔好比佢停 搵新假期上位既垃圾

真係露天街市23蚊油雞飯都好過佢幾條街

細個唔識食都覺得好難食

因為真係好難食
佢果個位置如果d 野食正常少少都日日坐爆喇

佢之前話過執但最後無

認同 一樣好難食 除左腸粉 其他嘢都好難食

連腸粉都好難食 又貴又難食

Openrice揾到間小肥豬扒，有無人食過

Fb串撚到
點樣可以搞到佢收皮？

其實邊個迫佢做生意？
好似D人欠左佢咁

新開果幾個月唔知點解食一次個肚就痛一次

啲留言無講錯 新開係好食
而家真係不了

佢岩岩開真係完全無人食點解要吹奏佢 真係唔好食 啲人仲要特登入黎大圍食

屌你老母吹撚到大圍手信 名物
On9仔

手撕雞你老母 咪撚呃9人手撕 未見過人用較剪剪叫手撕

收皮咪算 仲要咁撚串

「你有同理心？」
做乜撚野？ 出街真金白銀買嘢食都要有同理心？
我以為買旗先需要有同理心

食過一次覺得普通跟住肚痛就冇食

前排老母買俾我食我成盒扔撚左

真係咁賤？

咁啲屋企人咪好辛苦，年紀咁大開工開咁夜

好耐之前食過覺得唔差還好，見佢就執前幾日食多轉，點知啲雞又鞋又韌，真係出左名就變難食

最近買果次好似$38

乜野結束歷史任務 講到好偉大咁
篇野D用字真係睇到打晒冷震

見到呢個post又想屌多次
唯一一次試過，買盒淨手撕雞，返到去先發現佢撈埋d雞頭雞屎忽入去充數，好唔老實永遠唔會再幫襯

中學既時候食過一次甘大把
整得又耐d人又閪
明明你我幫襯佢仲要比佢閪面係咩玩法
小妹自問都好好禮貌啦都唔該前唔該後
都閪到甘撚樣，做飲食做到甘真心見到都唔開胃
仲要話咩體諒，根本就係人閪請d人都閪
手撕雞腸粉叫撚左多醬d腸粉都係可以冇味既
D醬溝左幾多水可想而知啦
仲話自己係大圍手信，笑死，比人誤會大圍人個個都係焚化爐食垃圾都話好食就唔好啦
前排話執既時候仲諗住「哇，終於執啦」
結果又係陰魂不散
屌

希望新鋪個業主一樣加佢租

住大圍一次都無食過。喂心照啦係人都知你買廣告啦，無啦啦幫你宣傳咩，都唔知啲人排咩。食腸粉去坤記唔好？原來仲要串到咁樣。

又一間扮執笠呃同情，上一間係陳根記。

屌你老母啦講到自己咁撚偉大

永無下次
食聚星樓/厚興瑜記無咁嬲

中學個時成日食

大圍撚表示未食過

食龍津都唔撚食佢

識貨

甘你老母臭閪

大圍撚表示每次行過都唔知啲人排咩
明明出晒名難食

利申 從來無停低過想買黎食

嘩，乜原來已經加到咁貴...
我之後就無再食過，d 朋友會話想試我就覺得無下次 ,唔係真係咁好食/特別

大圍終於有手信

以前中學個陣仲叫做小肥豬 lunch成日食
就係整啲碟頭飯 即食麵 營多

有無追佢個fbpost ?
究竟要幾厚面皮先講得出個垃圾雞腸粉係大圍手信?
人地問:你幾時覺得自己係大圍手信?
佢答:由一開始就係
嘩大佬 你唔覺得醜我身為街方都覺得醜啦

屌，啱啱見到
邊位巴打

我無留言呀
一係唔留一留就一定屌佢
同埋個度成班圍威喂
你留言話佢肯定成班小圈子幫拖

正宗又難食又串
特別係著到成隻雞個大陸樣女人
次次都唔明點解排晒長龍，成班傻閪

琴日晏就4點幾食完一盒
亦都係第一盒同最後一盒手撕雞腸粉
琴晚屙左兩次 今朝屙一次
有料呀 大圍手信 屙撚死你

咁大獲

發撚完夢未？冇人當過係
我大圍人 食過2次 都冇再食過

佢新鋪繼續投訴到食環署 捉佢

屌啦，大圍手信係天橋糯米糍啊姐囉

呢間野真無特別 手撕雞腸粉咪就係將手撕雞同腸粉就咁

放埋一齊真係唔明有咩好食 間野一開個時真係人都無個

到有少少名氣 就將飯盒箱放哂係門口 到比食環告佢阻街

就話人迫害佢 真無無恥到一個點

劣食風氣襲大圍

啱呀
又平又大件
餡多又好食
不過近幾年都撞唔到佢開檔

手佢老母咩
啲frd過嚟大圍問親垃圾雞腸粉
我都落力屌到大家唔去食
保護大圍，人人有責
拒絕手信被代表

比較少，啊姐檔野各大屋村都會去。幼稚園食到依家

都有唔係住大圍嘅畀鳩假期呃咗，食完屌佢垃圾

食過閪耀一次
半夜食
手撕雞凍 腸粉熱 豉油多到
真係唔識欣賞
雞就得幾條毛毛 大半係腸粉
唔太明白有幾特別 咁就$32
我去隔離龍津買10蚊腸粉
去街市買半隻雞可能重大份

屌你老母條友係FB好撚7串

食過 中肯d講 冇特別差都冇特別好

光憑做生意唔接受人批評比意見呢點已經
想像唔到佢睇完呢個post會點

每次駁人都係話人唔識或外行人...

坤記上手老闆嗰陣好食 以前喺對面剪頭髮每次都會買 不過轉咗老細轉埋腸粉supplier之後已經唔好食啦

轉左手之後真係差左好多
叫個呀姐多醬好似求佢咁
成日扮聽唔到

上次食啲腸粉有酸味嘅 跟住就冇食過啦 以前一定會嗌多麻醬仲有佢地啲生菜魚肉好好食

我隻狗都唔食

佢點會理個post
呢種人一定自我感覺良好
覺得係比人惡意中傷 批評嘅係打手
自己完全無問題

「你估用營多好玩？ 你又知營多幾錢個？」
笑撚死

繼續圍爐！！！
最好班人就圍到佢轉鋪位都有生意囉
嗰個位睇佢點做到凌晨，到時就唔洗做到四五點咁辛苦啦

樓上巴打講得無錯呀 大圍最有認受性可以話係手信
第一個諗到係天橋呀姐糯米糍 咁多年質素都保持住
唔會因為物價高而偷功減料
條撚樣檔野 論腸粉 以前新翠成記好食過佢（更加唔好拎坤記黎比 一樣垃圾）
論雞 撈埋啲雞骨入去 想啃撚死人咩
業主加價就拉條banner話無良業主
租唔起咪唔好租囉 佢加價就理所當然
比人話佢兩句啲野慢閪口閪面就屌返人轉頭 再唔係就叫你落去試下做 睇下你會唔會咁樣
好似人地渣槍指住佢個頭要佢做咁
做唔黎就汁7左佢啦 大圍咁多間食肆日日咁多客又唔見有人集體屌同一間鋪頭啲員工閪口閪面閪態度
究竟係你員工問題定係閪客問題 心照啦

睇下0:18條肥婆呀姐幾好笑容
上次去買幾粒牛肉球拎走 叫佢比袋好似要求佢咁
錢唔叫佢找都唔記得找 有人採訪就笑騎騎
有次食佢啲腸粉食左幾條作嘔咁款即刻掉左從此無再食

天橋呀姐係邊個位賣架，有興趣試下

食坤記都唔食佢啦

真好玩！

人哋開足360日！

以為深水埗華輝

不如話 有幾多個間可以個個星期有假放？

以為ssp 華輝大圍開左分店

新鋪泉生意點？
屌撚到佢執

(笑)

好似未開張

食過一次 屌你老母無味又唔香

好彩唔係特登入去食

證明認為難食嘅，都非少數

收夜冇得揀先會食

食過一次唔會再食啦
d醬多到pk 係靠d醬既味 好似飲緊湯咁多
同埋份量又少 又貴又等得耐 d姐姐又西 開多句都屌番你轉頭 on99
俾錢曬自己時間 曬自己胃口仲要受氣 同個d乜撚樣香港精神污污糟糟又難食又收得貴既茶記一樣。狗都唔撚屌啦

好彩嗰日唔使點等

認得佢

講緣份架，我係八爪魚天橋，新翠隆亨顯徑都見過啊姐好俏皮

圍爐黨

以為你喺大圍搵唔到電阻買添

原來新鋪已開

隔嚟post話大圍無嘢食。。

唔俾舊屎啦 都無人食

是但整好d雪藏雞，仲有雪味！
腸粉又係來貨，整熱佢
撈埋一碟加d醬汁cum住D味
呃到d港女、廢中，有小小味覺都應該不了

最記得有次嗌完個手撕雞飯等緊果有隻強跌落嚟

頭先經過新鋪
拍緊烏蠅

個位咁衰

好快又要出動圍爐黨同鳩假期

可唔可以比返間科發我
當年中學雞12蚊一碗雲吞河加底 又好味
點知早幾年因為有人投訴食環搞到佢地要執粒

啱先經過有4、5個客坐緊，都幾勁

科發後期都唔好食了，老表都係有呢個問題，水準下滑

好心佢做戲做全套
扮可憐但又係到9吉，
我唔係住個邊，見到你咁話啲客都唔想去食啦

Marketing only

i didn’t try

嬲嬲豬？

無生意日日mon住大圍聯盟，一有人提華輝就伸個龜頭出來護航

已經又搵人賣廣告

邊度？

都唔明咁撚難食都生存到 食撚完嘅客仲要扮好食打卡

乜鳩U life

住左大圍廿年 依間野都算係數一數二hea做難食

乜嘢嚟？～ 一次都未食過

Who fucking care

推爆呢個post都實有記者寫

有排都未爆

轉左手啦

佢搬左鋪都係大圍

個位好西
係單車舖直行轉左條巷仔
行過無乜人

又賣廣告條傻鳩